冇中過武漢肺炎都唔好話自己係中國人

啲廢老快啲中啦，共享中國人既榮耀，死後有72個娜娜俾廢老玩